% Esta es la primera de tu memoria. Tu objetivo es sentar
% las bases para que luego pueda haber un desarrollo más en
% detalle de los aspectos y decisiones del proyecto para que
% el lector pueda seguirlos.

\section{Presentación}
\label{sec:presentacion}


\subsection{Resumen}
\label{sec:resumen}

% Exponer qué se presenta. Qué es lo que se ha hecho.
%
% Se trata de un breve resumen para poner al lector en contexto
% antes de entrar en detalles.

\subsection{Motivación}
\label{sec:motivacion}
% Por qué es interesante este proyecto.
%
% Quizá aporte algo que todavía no está my estudiado
% O es un tema de estudio candente para la comunidad o alguna gran empresa.
% O quizá esté relacionado con algún sector que es de vital importancia personal.
% (aunque las razones personales tienen una cavida muy tangencial en un proyecto)

\subsection{Alcance}
\label{sec:alcance}
% Hasta donde se estudia y qué se deja fuera.

\subsection{Objetivo}
\label{sec:objetivo}
% Objetivos que se pretendían alcanzar con el proyecto.
% Luego se contrastará con lo realmente conseguido en las conclusiones.
